星期四升幾多？國安法加回歸23年咁大個好消息

繁榮穩定社會
熱烈慶祝回歸祖國23年

升升升

500基本

會唔會少咗D ? A50都2%

上番252差唔多

你每日出post 就係鳩講一句理由之後話升／跌。。。。其實不如買大細仲好

而家北水多要排洪
托住升1000最基本啦

千升

最少1000

保守3000 最大值7777點

1000幾百猶如垃圾

目前A股同ES幾好

allin左牛
等聽日數錢

2千點